77台繼續免費直播

星期5 晚2740 播巴黎對里爾
星期六晚2500 播費倫對羅馬

有冇德甲

零宣傳咁濟 反而viutv咁識宣傳又唔播波

都好喎

法國足球聯賽（直播）:
11月2日 (五) 巴黎聖日耳門 對 里爾
11月11日 (日) 摩納哥 對 巴黎聖日耳門

意大利足球聯賽 (直播) :
11月3日 (六) 費倫天拿 對 羅馬
11月25日 (日) 拉素 對 AC 米蘭

歐洲國家聯賽（直播）:
11月16日 (五) 荷蘭 對 法國
11月17日 (六) 意大利 對 葡萄牙
11月18日 (日) 英格蘭 對 克羅地亞

歐洲聯賽冠軍盃（直播）:
11月7日 (三) 祖雲達斯 對 曼聯
11月28日 (三) 巴黎聖日耳門 對 利物浦

gd

【ViuTV轉身射個三分波！免費播NBA精選賽事！🏀】
我哋唔止要跑多步，仲要上埋籃，入埋樽！
ViuTV獲得《NBA美國職業籃球聯賽》香港免費電視播映權，
嚟緊我哋將會播放各場精選賽事，包括常規賽、季後賽同總決賽！
我哋仲請到資深旁述員張丕德及翁金驊等作廣東話旁述，夠專業、夠地道！
你準備好早起睇波未？聽日就有得睇喇！即刻mark低時間啦！

直播賽事詳情📡：
ViuTV 99台
日期：11月3日（星期六）
時間：早上10:30
賽事：明尼蘇達木狼 VS 金州勇士

#NBA美國職業籃球賽 #NBA

東網電視
記得mute聲

ViuTV本月播放的NBA賽事
03/11(六) 10:30am
明尼蘇達木狼VS金州勇士
11/11(日) 09:30am
侯斯頓火箭VS聖安東尼奧馬刺
18/11(日) 08:30am
猶他爵士VS波士頓塞爾特人
24/11(六) 11:30am
猶他爵士VS洛杉磯湖人

淨係播下游西甲

ViuTV周六起免費直播NBA賽事

ViuTV找來資深旁述員張丕德（左二）及翁金驊等作廣東話旁述。（資料圖片）(蘋果日報)

NBA重回免費電視台！99台ViuTV周五宣佈，獲得NBA的香港免費電視播映權，常規賽每周播1場，季後賽及總決賽都會直播，而總決賽更會直播所有賽事，並找來資深旁述員張丕德及翁金驊等作廣東話旁述，首場播映賽事將是周六早上10時30分的木狼主場對勇士大戰。

據ViuTV表示，由2018年11月起，將每星期現場直播一場精選常規賽賽事，踏入總決賽階段，更會直播所有賽事。評述員陣容暫時未完全確定，肯定的是「籃球博士」張丕德及翁金驊會有份作廣東話旁述。

今晚播巴黎

收唔到 點支持

今晚4點播49000

播av都冇用啦，都收唔到

推

可以down app睇

播av 笑左

4點先開波 訓陣先

nba viu99 播緊

今晚播歐國聯

播荷蘭

睇緊

香港開電視

屌頭先笑左又要落地獄

估唔到荷蘭翻生快過意大利

今日無人睇？

音樂比利

99播jazz

今晚英撚10點

本周直播
星期六 99台 1130 jazz對湖狗
星期日96台 2310 西維爾對華拉度列
2500 77台 ac米蘭對拉素

十二月份喺ViuTv嘅NBA直播戲碼:
！

12/1/18.....1130.....Denver@Portland
12/8/18.....1030.....Golden State@Milwaukee
12/15/18.....1100.....OKC@Denver
12/23/18.....0900.....Milwaukee@Miami
12/26/18.....0900.....LA Lakers@Golden State
12/29/18.....1130.....LA Clippers@LA Lakers

#NBA
#ViuTV

Like

99播緊jazz

今晚77同96台都有直播

96 播西維爾中

點解77台要熄左防毒先入到

Andre Silva 幾時有踢過巴塞???
踢巴塞果個係Andre Gomes 鳩猴忠

77播ac

lazio勁到

刷角中

意甲

搞乜

本周直播
28/11 巴黎對利 ch77
1/12 1130 金塊對拓荒者 ch99
2/11 0100 費倫天拿 ch77
3/11 0355 波爾多對psg ch77

打錯 12月先岩

今晚77播psg

要番工不了

支持

開波

場波快上快落 好睇

睇到頭暈

快上快落先係波

紅色紙版

1:0psg

李安納度都黎睇

呀班

2:0

好睇到 唔覺唔覺就完半場

難得播高質一場

呢個post 要bookmark

1/12 1130 金塊對拓荒者 ch99
2/11 0100 費倫天拿對祖雲達斯 ch77
3/11 0355 波爾多對psg ch77

香港幾時有得買籃球？

99播nba

oncc 播緊史特加對奧格

77播狙對費

2/12 05:50 ch96 fifa u17 女子wc final西班牙對墨西哥

Cut 咗now 了，感謝有線電視播免費波

仲有冇

今晚0355 77 psg對波爾多

3/11 0355 波爾多對psg ch77

尼馬1:0

咁都要VAR

on9 計啦

1:1 波爾多

2:1 psg

2:2

Super

11/12 0355 ch77 利物浦對拿波里 有得睇

又有得睇利狗柒

12/12 01:45 ch77 蝗狗對cska有得睇

12/8/18.....1030.....Golden State@Milwaukee ch99

99 nba

唉...要返工無得睇NBA

周六10:30pm 德甲 利華古遜 Vs 奧格斯堡 東網

周日1:30am 德甲 哈化柏林 Vs 法蘭克福 東網

今週歐聯歐霸，最後一輪分組賽，直播安排：

12月11日(二) 深夜

25:45 史浩克04 VS 莫斯科火車頭 - 602 體育二台
25:45 加拉塔沙雷 VS 波圖 - 603 球彩台
27:45 紅星 VS 聖日耳門 - 601 體育台
27:55 利物浦 VS 拿玻里 - 602 體育二台 + 77 開電視
27:55 巴塞隆拿 VS 熱刺 - 603 球彩台

12月12日(三) 深夜

25:45 皇家馬德里 VS 莫斯科中央陸軍 - 602 體育二台 + 77 開電視
25:45 比爾森 VS 羅馬 - 603 球彩台
27:45 薩克達 VS 里昂 - 601 體育台
27:55 阿積士 VS 拜仁 - 602 體育二台
27:55 曼城 VS 賀芬咸 - 603 球彩台

12月13日(四) 深夜

25:45 維拉利爾 VS 莫斯科斯巴達 - 601 體育台
25:45 西維爾 VS 卡斯洛達 - 602 體育二台
25:55 維迪 VS 車路士 - 603 球彩台
27:55 些路迪 VS 薩爾斯堡 - 601 體育台
27:55 奧林比亞高斯 VS AC米蘭 - 602 體育二台
27:55 阿仙奴 VS 卡拉巴格 - 603 球彩台

Liverpool ? - ? Napoli 今晚77有得睇

熱對巴都唔播

多謝樓主update

有得睇 唔好咁多要求
想睇一係上網一係俾錢

高列巴尼

巴黎嬴緊
兩隊死一隊

神軒隊長

1:0利

喊到咁

講波佬話係咪有其他因素呀
唔通買輸左波

可能買左半和

20 尼馬

巴黎1:2

星期 六午夜 00:55 意大利足球聯賽 - 國際米蘭 對 烏甸尼斯ch77

psg 31

今晚有無？

155 播蝗

今晚播大戰 正

cska 1:0

rm 0:2

係咪都首名啦 對賽贏晒羅馬
不過比陸軍雙殺係肉酸啲 襯返呀主席

3:0

不過對面
但歐霸打唔打都無所謂啦
出場費又唔係特別多

話時話第四都有七分算唔算破左近年紀錄

雙殺無所謂啦 睇25狗被人中出 爽

啱呀 爽住出線
首名出線但比包尾絕殺真係佳話黎

出局#

屌 有無咁多錯字
想講雙殺

西伯利亞人除晒衫

25古圖果然係黑氣石

早d比唔洗剷你 兩條on9

點解呢隊陸軍可以贏唔到柏森域陀尼亞咁撚鳩
贏到分分鐘出到線

中央陸軍雙殺皇馬都要包尾出局

咁皇馬就唔係用呢隊同你打啦

下次淘汰賽應該都係兩星期兩場

12/15/18.....1100.....OKC@Denver ch99

星期六夜晚0055國米對烏甸尼斯

16/12 18:55 西維爾對傑羅立 viutv live

ch96先岩

正呀唔洗捱夜

跑完馬抖陣就睇波

成日播西維爾 同佢有親

oncc 播緊漢堡對杜爾斯堡

有冇得播雙紅

2:1 漢堡

時間好

東網直播
星期六 德甲 01:30 多蒙特：雲達不來梅

想問係咪上佢官網就睇到

唔駛錢？

no上佢網/apps就得

1100 99 台nba

係

今晚0055 77台有國米

開波77播國米
0130oncc播多仔

屌 搜唔到台

網上或apps

00半場

多1:0

23/12 03:55 法國足球聯賽 - 巴黎聖日耳門 對 南特 77台直播

2:0多

1:2

inter 1:0 pkgoal

6:55 96 台播西甲

今晚?

係 播西維爾

屌又西維爾

96台開始直播

00ht

西維爾1:0

多d宣傳

德甲 19/12 01:30
慕遜加柏：紐倫堡 ontv
23/12
03:55 法國足球聯賽 - 巴黎聖日耳門 對 南特 ch77
9:00
NBA 常規賽
第8集 - 密爾沃基公鹿 對 邁阿密熱火 ch99

今晚播德甲

77喎

ontv

開波ontv

炒12碼半場00

過幾日艾阿恩對皇馬77台播

星期6晚午夜 00:25 世界冠軍球會盃決賽 - 皇家馬德里 對 艾阿恩

深夜 03:55 法國足球聯賽 - 巴黎聖日耳門 對 南特
連播

viutv無得播湖勇聖誕戰

21/12 01:30 科隆：波琴 ontv
23/12
00:25 世界冠軍球會盃決賽 - 皇家馬德里 對 艾阿恩 ch77
01:30 法蘭克福：拜仁慕尼黑 ontv
03:55 法國足球聯賽 - 巴黎聖日耳門 對 南特 ch77
9:00 NBA 常規賽- 密爾沃基公鹿 對 邁阿密熱火 ch99

正喎

點解無啦啦無咗

28秒0:1

1:1

3:1

2:3

00:25 ch77

up

77台播ing蝗狗

1:0 摩迪

ontv播拜仁

半場拜1:0

3:55 77台psg

psg炸

psg 1:0

迪馬利亞

99 播nba

依家開電視睇睇先

睇完psg唔知醒 完左半場

26/12
9:00 ch99
NBA 常規賽
第9集 - 洛杉磯湖人 對 金州勇士

29/12 ch99
11:30
NBA 常規賽
第10集 - 洛杉磯快艇 對 洛杉磯湖人

1600，和富大埔火併富力

明早9 點 99台 nba

99台播緊勇湖

11月即係下年播？

29/12 ch99
11:30
NBA 常規賽
第10集 - 洛杉磯快艇 對 洛杉磯湖人

ok

屌 唔爭氣咁笑咗

預告定下年曼聯有歐聯打？

99

1月6日0930 ch99
NBA 常規賽
第11集 - 多倫多速龍 對 密爾沃基公鹿

1/19 #NBA on #Viutv schedule

1/6....0930.....Toronto@Milwaukee
1/13.....0900.....San Antonio@OKC
1/20.....0930.....LA Lakers@Houston
1/27.....0930.....Golden State@Boston

屌TV又無now新聞睇…

6/1 15:25 96台直播廣東對香港

今年有無免費足總杯？

no

明早0930 99 nba

1月6日0930 ch99
NBA 常規賽
第11集 - 多倫多速龍 對 密爾沃基公鹿
15:25 96台
直播廣東對香港

96台播香港

21完

9/1 19:55
96台直播香港對廣東

4:0

西班牙職業足球聯會宣佈和 YouTube 展開合作關係將在全球免費轉播西乙賽事，包括 香港、馬來西亞、新加坡等地。

13/1 9:00 ch99
NBA 常規賽
第12集 - 聖安東尼奧馬刺 對 奧克拉荷馬雷霆

直播傑志對南區

傑志0:1

傑志0:2

有波播？

無 得聽朝99 台 nba

播咩

馬刺對雷霆

9點直播

Keep住update

意大利杯都有官方免費播

今晚01:30米蘭與意甲霸主祖雲達斯爭奪超級盃🏆
意甲YouTube 直播

19./1 ch99 23:15
皇家馬德里：西維爾
20/1 01:30 ontv
RB萊比錫： 多蒙特
ch99 09:30
NBA 常規賽
第13集 - 洛杉磯湖人 對 侯斯頓火箭

屌你99台又播西維爾 西絰爾台第幾次

3月場國家打毗肯定又唔撚播
同埋我想知NOW係咪份轉播權無免費電視？竟然一場英超都無

大戰99 唔會播啦
77台反而唔錯

本來開季都期待now分下一場都好 睇個款應該唔包免費台

免費台黎講西甲呢場都算大戰

77好似好耐冇播
係咪要等歐聯先有

法甲少人睇費事播住掛 意甲大戲碼又播左好多停下都正常

呢個月77 未播過

仲有場 19/1 東網 2230 德甲直播

奧格斯堡對杜塞爾多夫

2230 ontv德甲 live
2315 99台 蝗馬live

0130 東網 萊比鍚對多仔

0930 99台 湖人對火箭

巴打好波

[url]
[/url]

港超1430 直播

【ViuTV免費播NBA精選賽事🏀金州勇士 vs 波士頓塞爾特人】
今次無私心，提大家星期日上午9:30， 有金州勇士 大戰 波士頓塞爾特人！

📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
p.s. 賽事可於24小時內重溫

#組團睇波 #星期日必睇 #唔係勇士對勇士 #唔係練習賽 #NBA美國職業籃球賽 #NBA #金州勇士 #波士頓塞爾特人

【星期日深夜有波睇！】
今場有畢爾包迎戰貝迪斯，深夜1:25開波，睇完仲有時間補眠！至於瞓到幾點先醒，就隨你啦😏
#西甲 #畢爾包 #貝迪斯

ch99 27/1 01:25

點睇

早訓早d起身睇勇士啦

直落 賭到聽朝啦

番工

國際7人欖球巡迴賽 紐西蘭站
26/1 (六) 12:55
27/1 (日) 14:08
76台現場直播

27/1
0930 ch99 勇士對塞爾特人
2230 ontv 拜仁慕尼黑對史特加
28/1
0125 ch99 西維爾對貝迪斯

今日賽程
13:00 法國 vs 肯亞
13:22 南非 vs 蘇格蘭
13:44 薩摩亞 vs 湯加
14:06 美國 vs 英格蘭
14:30 阿根廷 vs 威爾斯
14:52 斐濟 vs 澳洲
15:14 加拿大 vs 日本
15:36 紐西蘭 vs 西班牙

香港開電視76台有得睇啦

東網播緊大埔對傑志決賽

明早0930 99

7人欖球巡迴賽直播
14:10 季軍戰 紐西蘭 vs 南非
15:10 決賽 斐濟 vs 美國
一陣76台直播

開波
美國傷咗baker都入到決賽

2230 ontv播拜仁
0125 99 台播西甲

拜1:1

99直播ing

西甲畢爾包對貝迪斯

畢1:0

99台直播
2/2 11:00
火箭對金塊
10/2 09:30
雷霆對火箭
23/2 10:30
爵士對雷霆
24/2 09:39
火箭對勇士

Rockets@Nuggets Viu TV02/02/201911:00 AM
Thunder@Rockets Viu TV02/10/201909:30 AM
Jazz@Thunder Viu TV02/23/201910:30 AM
Rockets@Warriors Viu TV02/24/201909:30 AM
Bucks@Lakers Viu TV03/02/201911:30 AM
Warriors@76ers Viu TV03/03/201909:30 AM
Celtics@Lakers Viu TV03/10/201910:30 AM
Warriors@Thunder Viu TV03/17/201908:30 AM
Mavericks@Warriors Viu TV03/24/201908:30 AM
Hornets@Lakers Viu TV03/30/201910:30 AM
Trail Blazers@Nuggets Viu TV04/06/201910:30 AM

直播緊意大利杯

希望有all star睇

ontv 0139 播雷根斯堡對柏達邦

4:00 youtube直播國米對拉素

Youtube直播？

意大杯youtue有得睇

今晚睇下先

樓豬咁好都得咁少正評

俾錢d人憎睇免費波

支持樓主

3/2
01:30 ontv
史浩克04：慕遜加柏

11:00 ch99
NBA 常規賽
侯斯頓火箭 對 丹佛金塊

viu會唔會播nba全明星

有史浩克

no 收費台播

【ViuTV免費播NBA精選賽事🏀侯斯頓火箭 VS 丹佛金塊】
年廿八有好波睇！
半獸人 K. Faried 大戰 統治級中鋒 祖傑！

📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
p.s. 賽事可於24小時內重溫

#組團睇波 #NBA美國職業籃球賽 #NBA #侯斯頓火箭 #丹佛金塊

明早11點 99 台

99 台直播ing

77冇哂免費波

0130 ontv 播04

thx 樓主

東網條女淫到

咁撚on9 fb直播啲樣
東網就播波

直接同一個screen 啦
好似twitch、youtube咁
唔怪得咁少人留言

10/2
01:30 ontv
拜仁慕尼黑：史浩克04
9:30 ch99
奧克拉荷馬雷霆 對 侯斯頓火箭

仲推緊

德國乙組聯賽 科隆 對 聖保利
09/02 01:30 OnTV東網

77台到左19年無影

一場都無 等歐聯吧

oncc 東網播緊禾堡對費賴堡

0130 oncc 播拜仁04

0930 99台播火箭

最新消息 77台皮已收

lau shun man :

個人估計短期內應該唔會有免費波, 遲D會唔會有返就唔太清楚了, 因為轉播權條款很複雜

冇歐聯

唔知關唔關now e出歐聯歐霸pass事
搞到77台無免費

可惜

意甲都冇

出有

意甲法甲無晒 上次播已經係2018年

又到咗同大家更新一吓直播場次嘅時候喇，呢個星期會有兩場直播，一場係星期六（16日）1730嘅理文vs富力R&F，同埋新加嘅星期日（17日）1730東方龍獅vs冠忠南區。雖然富力R&F同東方龍獅為球迷朋友安排咗直播，但幾時都話睇波都係入場睇先過癮，到時球場見啦！睇直播期間，大家記得揀埋「#仁和堂ManOfTheMatch」呀~~~~~~

【召喚夜鬼一齊睇西甲⚽⚽⚽】
今個星期日深夜1:25有西甲直播！
由維拉利爾 迎戰 西維爾！諗定食咩宵夜先😏
#西甲 #維拉利爾 #西維爾

西維爾台又有

又係西維爾

起碼5 -6次

播場愛斯賓奴仲好

認同

有線好似有番德甲？

16/02 01:30柏達邦 VS 科隆
16/02 17:30港超聯：理文 VS 富力R&F
16/02 22:30賀芬咸 VS 漢諾威
17/02 17:30港超聯：東方龍獅 VS 冠忠南區
17/02 22:30法蘭克福 VS 慕遜加柏
18/02 01:30 維拉利爾：西維爾 ch99

agger

All 畸寶？

睇到眼殘 旁述又on9

播過幾多場西維爾

歐冠都有咁dump本

今年99播過
維拉利爾對西維爾
畢爾包對貝迪斯
皇馬對西維爾
西維爾對基朗拿
西維爾對華拉度列
維拉利爾對馬會
維拉利爾對華倫西亞

爾

摩擦力很強

又星期日深夜

東網播緊科隆

02月16日日本超級盃
中午12:15川崎前鋒 對 浦和紅鑽 Ch662

1730 ontv播東狗

17/02 22:30法蘭克福 VS 慕遜加柏 東網
18/02 01:30 維拉利爾：西維爾 ch99

99 直播西甲

99台終於播英超了,next sat :估下播邊場

英格蘭超級聯賽
第266集 - 般尼茅夫 對 狼隊

精彩

戲碼差又唔係太差既
主場龍對big6殺手
但又唔係話一定要睇咁囉

同時段得兩場英超 另一場係紐對哈

0830 就有熱 99邊益你

可以睇到卡叔可以再上球場踢波係幾開心既

維拉抵嬴啦

【有足總盃睇啦，今晚深夜車路士對曼聯---免費、免費、免費！】
[體通天下榮獲英格蘭足總盃及三大足球聯賽播映權 ]
香港，2019年2月18日—自2018年11月11日起，體通天下在香港正式啟播。用戶可透過流動設備、電腦及電視收看NBA 賽事與節目。承蒙 港澳兩地體育迷鼎力支持，體通天下APP下載量與日俱增，廣東話評述亦深受各方好評。

踏入2月份，體通天下擴大體育版圖，榮獲2018-2020連續兩季英格蘭足總盃、德國甲組聯賽、荷蘭甲組聯賽以及2019-2020中國超級聯賽播映權。英格蘭足總盃是歷史最悠久的盃賽，素有爆冷溫床之稱，深受球迷歡迎。為答謝球迷支持，體通天下將免費送上第五圈重頭戲，上屆決賽翻版車路士火併曼聯。備受壓力的車路士領隊沙利，面對換帥回勇的曼聯，雖然佔有主場之利，但這場星期二凌晨上演的大戰，是名副其實的五五波，喜歡足總盃的你又點會怕捱夜。球迷只要下載體通天下APP成為會員，便可免費收看這場矚目大戰，直播時間如下:

日期 時間 對賽
19-2-2019(二) 0330 車路士 對 曼聯

此外，德甲與荷甲進入直路，兩國傳統聯賽勁旅拜仁慕尼黑與阿積士暫列第二位，能否在餘下三份一賽季趕上榜首多蒙特與PSV燕豪芬奪取聯賽冠軍，球迷實在不容錯過。2019中超戰幔，3月1 日正式揭開，上季打破廣州恆大壟斷，首嘗中超冠軍滋味的上海上港，今季面對列強挑戰，新一季戰況勢必更激烈。有關以上精彩體育內容的播放安排及收費詳情，體通天下會稍後公佈。

有關體通天下
體通天下於2018年正式成立，是一所新媒體製作及傳播公司。體通天下雲集業界精英，並運用最新的節目製作技術及平台，務求於大中華地區締造一站式優質體育內容資訊平台，替客戶提供最佳的體育資訊及賽事直播體驗。P

搶走東網個港超plz

Why覺得港超體睇好過東網
到時咪都係手機睇，有乜分別
都係有電視台播港超就好

以前atv都有得睇 而家唔會有人再做 無錢賺

好記得以前亞視有歐聯睇

viu=維穩2台
港豬:岩晒我口味

米蘭奪冠 巴贏阿 最後決賽

我係米蘭fans，好記得唔知邊年米蘭對拉科，首回合贏得幾清脆，次會合倒輸4:1

睇亞視最深刻既一次

點都唔夠3:3輸 利傷啦

19/2 03:30英足盃 車路士：曼聯 體通天下

02月23日 01:30德乙柏林聯 VS 比勒費爾德 ontv
10:30 NBA 常規賽 猶他爵士 對 奧克拉荷馬雷霆 VIUTV99
17:30 港超聯：香港飛馬 VS 傑志 ontv
22:30 德甲弗賴堡 VS 奧格斯堡 ontv
22:50 英格蘭超級聯賽 般尼茅夫 對 狼隊 VIUTV99

02月24日
9:30 NBA 常規賽 侯斯頓火箭 對 金州勇士 VIUTV99
17:30足球港超聯：佳聯元朗 VS 富力R&F ontv
02月25日 (一)01:00德甲多蒙特 VS 利華古遜 ontv

Viu有英超播！

體通天下有無Android TV app

小小超之前又話播英超會嚴重損害利益既
做咩反口

有app

足總盃：S2W 馮堅成 貝可泓

都唔會播big6架啦
驚咩

奇妙係咪唔會再有歐聯播?

試下水溫先姐
般尼茅夫 同 狼隊觀賞性都唔差

短期內都無 連意假法甲死埋

播咩都好啦 實有人睇 .屌打tvb一早要

反而99咁戇鳩 死都唔肯播愛斯賓奴
唔知死攬住西維爾為咩

直頭正

狼隊ok

2月22日日本職業足球聯賽
晚上06:15大阪櫻花 對 神戶勝利船 Ch662

02月23日日本職業足球聯賽
中午12:45川崎前鋒 對 FC東京 Ch662

【球迷福利！ViuTV免費播英超精選賽事⚽】
ViuTV為球迷送上豬年第一份大禮！🎉
嚟緊 ViuTV 99台 以及 網絡平台 將會喺2018/19賽季 及 2019/20賽季，播放共三場及十場精選《英格蘭超級足球聯賽》賽事，除咗有專業雙語旁述，仲有網上點播重溫，miss咗可以睇返，精彩入球可以一睇再睇！
咁多位英超迷，準備好約人睇波未先？因為今個星期六就有得免費睇第一場喇！即刻tag人組團啦！

直播賽事詳情：
日期：2月23日（星期六）
時間：晚上10:50
賽事：般尼茅夫 VS 狼隊
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播

想知3月同4月有咩精選賽事？密切留意住我哋嘅最新消息啦！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #般尼茅夫 #狼隊

2季加埋13場，皇恩浩蕩

免費無計 要睇上網睇/俾錢

嚟緊有線好似連日乙都播埋

竟然
澳假幾時有返

澳假應該冇啦
bein自己有app
唔會俾你擺上網啦

馬會個網顯示日乙會播3/3 橫濱vs山神

【2019年J1揭幕戰分析】

2月22日（五） 18：30 大阪櫻花VS神戶勝利船 有線602/662台直播

日本波球迷等咗好耐嘅新球季今晚終於開波，今年係連續第2年喺禮拜五晚舉行揭幕戰，備受矚目嘅神戶勝利船連續兩年為J League打頭炮，佢哋今晚將會作客大阪櫻花，呢場除咗係阪神打吡，仲要係山口螢轉投神戶之後首戰就要返老東家主場倒戈，話題性十足，因此今場波超過4.7萬張門票已經售罄，亦將會打破2014年科蘭加盟首戰對廣島三箭嘅37,079人櫻花揭幕戰入場人數紀錄。縱然呢度大部分人都入唔到現場直擊，但係大家今晚可以早啲收工睇直播都一樣咁興奮。

不過揭幕戰對兩隊嚟講都唔係太老黎，櫻花喺近10次J1揭幕戰成績係1勝3和6負，最近一次贏揭幕戰已經係2013年主場以1：0擊敗新潟天鵝。而且過去櫻花主場入場人數過4萬人有5次，呢5場波成績竟然係3和2負冇贏過。至於神戶近5季首戰成績都只係1勝2和2負，揭幕戰往績可以話係半斤八兩地差。近年對賽方面，神戶上季以1勝1和佔優，不過近6次作客櫻花成績係1勝2和3負。

櫻花今個休季期大地震，除咗5人防線維持不變，中前場配搭、主帥甚至社長都轉哂人。西班牙籍老帥盧天拿接替韓國人尹晶煥任監督，預計將會更靈活使用手上球員，不過尹晶煥嘅韓式機動踢法預計會消失。至於神戶就有韋拿、恩尼斯達同普度斯基三大前世界盃冠軍球員壓陣，預計呢3名球星今晚會一齊出陣。同時今個轉會窗加盟嘅山口螢、西大伍同初瀨亮都會成為主力，因此神戶陣容都有唔少變動，而且今晚預計正選陣容有6名球員係30歲或以上，活力將會係神戶嘅最大隱憂。由於雙方陣容變化頗大兼揭幕戰往績麻麻，所以預計會係和波居多，相比下櫻花贏波機會較高。

預計陣容

櫻花（4-2-3-1）：21.金鎮鉉（GK）；2.松田陸（RB）、22.莊積（CB）、3.木本恭生（CB）、14.丸橋祐介（LB）；25.奧埜博亮（DM）、5.藤田直之（DM）；7.水沼宏太（RM）、11.蘇沙（AM）、10.清武弘嗣（LM）；8.柿谷曜一朗（FW）
傷兵：無

神戶（4-3-3）：1.前川黛也（GK）；22.西大伍（RB）、3.渡部博文（CB）、25.大崎玲央（CB）、19.初瀨亮（LB）；14.三田啓貴（RM）、5.山口螢（CM）、8.恩尼斯達（LM）；10.普度斯基（LF）、7.韋拿（CF）、21.田中順也（LF）
傷兵：宮大樹（DF）、藤谷壯（DF）
停賽：威靈頓（FW）

#セレッソ大阪 #ヴィッセル神戸 #Jリーグ

圖片：セレッソ大阪Official site

東網播緊柏林聯

02月23日
10:30 NBA 常規賽 猶他爵士 對 奧克拉荷馬雷霆 VIUTV99
12:45 日本職業足球聯賽 川崎前鋒 對 FC東京 Ch662
17:30 港超聯：香港飛馬 VS 傑志 ontv
22:30 德甲弗賴堡 VS 奧格斯堡 ontv
22:50 英格蘭超級聯賽 般尼茅夫 對 狼隊 VIUTV99

02月24日
9:30 NBA 常規賽 侯斯頓火箭 對 金州勇士 VIUTV99
17:30足球港超聯：佳聯元朗 VS 富力R&F ontv

02月25日 (一)01:00德甲多蒙特 VS 利華古遜 ontv

662 日職ing

有線個player廢到無倫
播完廣告就load唔到
淨係睇廣告

畫質仲衰撚過

手機還好 網頁垃圾

原來今日2點半oncc都有直播南區

係
而家播傑志半場2:0

Lm

2230 ontv德甲
2250 99 英超

10 般茅

99播 nba

巴打都幾有心機

東網播多仔

【注意!!免費直播意大利盃!!】
02月25日(一) 18:42

繼免費為球迷直播德甲、德乙賽事後，再把「版圖」擴展到意大利，將於今個星期三、四凌晨，直播意大利盃4強首回合賽事！屆時AC米蘭、拉素、費倫天拿同埋亞特蘭大將互撼，各位球迷記得唔好錯過！

除咗意大利盃、德甲、德乙這批外國波直播之外，今個禮拜仲有港超聯及全港學界精英賽直播，所以緊貼東網，真係乜波都有得睇！

【東網睇體直播時間表】

2月27(三)
0400－意大利盃：拉素 VS AC米蘭

2月28(四)
0400－意大利盃：費倫天拿 VS 阿特蘭大
0830－全港學界精英足球比賽(8強)

3月1(五)
2530－德乙：基爾 VS 柏林聯

3月2(六)
0130－德乙：基爾 VS 柏林聯
2000－港超聯：香港飛馬 VS 東方龍獅
2230－德甲：哈化柏林 VS 緬恩斯

3月3(日)
0130－德甲：慕遜加柏 VS 拜仁慕尼黑
0900－全港學界精英足球比賽(4強)

ViuTV
40 分鐘 ·
【繼續一周雙賽！入樽放題！🏀🏀🏀】
今個星期六日繼續有兩場NBA睇！Mark低時間喇！

密爾沃基公鹿 對 洛杉磯湖人
星期六 早上 11:30

金州勇士 對 費城七六人
星期日 早上 9:30

今晚4點東網播ac對拉素

東網直播acm中

今晚4點東網播費倫對阿特

閪時間 不了

03月02日
日本職業足球聯賽
早上11:45
橫濱水手 對 仙台維加泰 Ch662

03月02日
日本職業足球聯賽
下午01:55
神戶勝利船 對 鳥棲砂岩 Ch662

03月03日
日本乙組足球聯賽
中午12:45
橫濱FC 對 山形山神 Ch604

ontv
3月1(五)
2530－德乙：基爾 VS 柏林聯

3月2(六)
0130－德乙：基爾 VS 柏林聯
2000－港超聯：香港飛馬 VS 東方龍獅
2230－德甲：哈化柏林 VS 緬恩斯

3月3(日)
0130－德甲：慕遜加柏 VS 拜仁慕尼黑

ViuTV

密爾沃基公鹿 對 洛杉磯湖人
星期六 早上 11:30

金州勇士 對 費城七六人
星期日 早上 9:30

0130 ontv播基爾對柏林聯

03月02日
日本職業足球聯賽
下午01:55
神戶勝利船 對 鳥棲砂岩 Ch662

ontv播柏林

0130 東網播拜仁

ViuTV

金州勇士 對 費城七六人
星期日 早上 9:30

【ViuTV、ViuTVsix 現場直播《2019香港電訊 香港電動方程式大賽》】
今個星期日(3月10日），一年一度嘅盛事，你同我都可以一起投入！
感受一級電動跑車全速前進，喺你眼前風馳電掣一樣！🏎🏎🏎

上午11:30 ViuTVsix 96台 現場直播 排位賽
下午3:25 ViuTV 99台 現場直播 錦標賽

＃2019香港電訊香港電動方程式大賽
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

ontv
09/03 01:30波琴 VS 海登咸
09/03 13:30全港學界精英足球比賽 決賽
09/03 14:30港超聯：冠忠南區 VS 富力R&F
09/03 20:00港超聯：理文 VS 和富大埔
09/03 22:30弗賴堡 VS 哈化柏林

03月09日
日本乙組足球聯賽 中午12:55
新潟天鵝 對 柏雷素爾 Ch604
日本職業足球聯賽 下午02:45
大阪櫻花 對 廣島三箭 Ch662
03月10日
日本職業足球聯賽 中午12:45
橫濱水手 對 川崎前鋒 Ch662

viu99
9/3/19 11:30
NBA 常規賽 丹佛金塊 對 金州勇士

ontv
03月10日 (日)22:30德甲賀芬咸 VS 紐倫堡
03月16日 (六)01:30德乙海登咸 VS 柏林聯
22:30德甲奧格斯堡 VS 漢諾威
03月17日 (日)20:30德甲利華古遜 VS 雲達不來梅
04月05日 (五)17:30足球港超聯：理文 VS 東方龍獅
04月06日 (六)14:30足球港超聯：夢想FC VS 富力R&F
17:30足球港超聯：傑志 VS 冠忠南區
04月20日 (六)14:30足球港超聯：理文 VS 香港飛馬
17:30足球港超聯：傑志 VS 佳聯元朗
04月21日 (日)14:30足球港超聯：和富大埔 VS 冠忠南區

76台星期一8am直播
7欖加拿大站
第5名, 季軍戰同決賽

東網播緊波琴

9/3/19 11:30
NBA 常規賽 丹佛金塊 對 金州勇士

cable 662係咪要俾錢

no apps/網上睇到

09/03 22:30弗賴堡 VS 哈化柏林 ontv

無球星

今朝睇到77台有歐國杯外圍賽

wow奇蹟

日本職業足球聯賽 中午12:45
橫濱水手 對 川崎前鋒 Ch662

無免費講來做咩

網頁 apps有得睇

東網播賀芬咸

360
直播吧播全部

viutv
17/3
8:30
NBA 常規賽
第22集 - 金州勇士 對 奧克拉荷馬雷霆
11:10
西班牙甲組足球聯賽
第277集 - 愛斯賓奴 對 西維爾

ontv
16/03 01:30海登咸 VS 柏林聯
16/03 22:30奧格斯堡 VS 漢諾威
17/03 09:30全港學界精英足球比賽 決賽
17/03 20:30利華古遜 VS 雲達不來梅
屌你有無女睇 仆街又西維爾台

真係播冇女

播西維爾
咁啱打愛西力砟

西維爾應該係某高層愛隊黎

有得J武女

又可以update
今年99播過
維拉利爾對西維爾
畢爾包對貝迪斯
皇馬對西維爾
西維爾對基朗拿
西維爾對華拉度列
維拉利爾對馬會
維拉利爾對華倫西亞
愛斯賓奴對西維爾

你老母西維爾俾左幾錢viu

仲係全部都有耳

遲啲係咪播埋西維爾對切爾達/侯爾斯卡

未必
因為now譯 韋斯卡

怎么你们香港的节目也关注起我们武磊來了

傻的嗎 西維爾台ja 支哪畜只係陪襯

03月16日
日本乙組足球聯賽
中午12:55
東京綠茵 對 櫪木SC Ch604

03月17日
日本職業足球聯賽
中午12:45
札幌岡薩多 對 鹿島鹿角 Ch662

viutv
17/3 8:30
金州勇士 對 奧克拉荷馬雷霆
23:10
愛斯賓奴 對 西維爾

ontv
16/03 01:30海登咸 VS 柏林聯
16/03 22:30奧格斯堡 VS 漢諾威
17/03 09:30全港學界精英足球比賽 決賽
17/03 20:30利華古遜 VS 雲達不來梅

22/3 77台 深夜 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 奧地利 對 波蘭

0130 東網直播 柏林聯

2019本地籃壇再起風雲，由9支甲一勁旅競逐的「新時代」即將揭開新頁，爭奪銀牌及甲一聯賽殊榮。賽事主辦單位「香港籃球總會」今日宣布，《東網》獲得兩大賽事的獨家播映權，為球迷直擊精彩戰況，以及見證王者誕生！

這將是《東網》連續第4年獲授權直播本地籃壇「兩大錦標」。《東方日報》旗艦網站《東網》開創網上體育直播潮流，近年積極透過直播體壇盛事，讓市民欣賞本地運動員及團隊的精湛表現，推廣本地體育。高級組銀牌男籃賽將於3月26日開鑼，而甲一聯賽亦緊接於5月初上演，賽事屢創爆棚盛況，《東網》將為球迷送上多場大戰，球迷可利用手機、桌上電腦及平版電腦等，隨時隨地、免費、方便地上網觀賞賽事，賽後也可在互聯網及facebook等社交平台，「原汁原味」重溫全場賽事，以及精心剪輯的精華片段。

各路雄獅已積極備戰，南華、東方龍獅、滿貫、永倫、遊協、南青、標準福建、飛鷹及新升班的安保漢友均傾出所有，為榮譽而戰，激戰可期！球迷記得緊貼《東網》、《東網體育》及《睇體ontv sports》，支持本地籃球！而播放詳情，請留意稍後公布。

仲有場
23/3/19
深夜 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 英格蘭 對 捷克

03月17日
日本職業足球聯賽
中午12:45
札幌岡薩多 對 鹿島鹿角 Ch662

viutv
17/3 8:30
金州勇士 對 奧克拉荷馬雷霆
23:10
愛斯賓奴 對 西維爾

ontv
16/03 22:30奧格斯堡 VS 漢諾威
17/03 09:30全港學界精英足球比賽 決賽
17/03 20:30利華古遜 VS 雲達不來梅

ontv
16/03 01:30海登咸 VS 柏林聯
16/03 22:30奧格斯堡 VS 漢諾威
17/03 09:30全港學界精英足球比賽 決賽
17/03 20:30利華古遜 VS 雲達不來梅
22/3 77台 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 奧地利 對 波蘭
23/3/ 77台 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 英格蘭 對 捷克

而家ontv
16/03 22:30奧格斯堡 VS 漢諾威

漢洛威1:0

0830 99台勇士對雷霆

今晚2300 西維爾台播中國球王

太夜 要訓

東網播緊利華對雲達 0:1

武球王

好睇

德甲波快上快落

0:2 兩隊攻得

無女正選

1:3

22/3 77台 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 奧地利 對 波蘭
23/3/ 77台 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 英格蘭 對 捷克
23/03 ontv 17:30 傑志 VS 佳聯元朗
23/03 ontv 23:00 利物浦傳奇隊 VS AC米蘭球星隊
24/4 99台 08:30 NBA 常規賽 達拉斯獨行俠 對 金州勇士

仲有場
77台 25/3 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 荷蘭 對 德國

又勇士

有doncic

東網免費直播！毋忘伊斯坦布爾奇蹟！紅軍米蘭再鬥過

利物浦傳奇隊初步名單：
領隊：杜格利殊
球員：謝拉特、奧雲、加歷查、科拿、麥馬拿文、麥卡迪亞、杜迪克、丹尼爾艾格、希比亞、格連莊臣、路爾斯加西亞、古積特、魯殊

AC米蘭球星隊初步名單：
球員：派路、卡卡、馬甸尼、哥斯達古達、迪達、岩布仙尼、卡富、加度素、恩沙基、尼斯達、雷哥斯達、史譚

嘩嘩嘩！《東網。喝采台》直播又一巨獻送畀大家！今個周六(3月23)晚，我哋會直播由利物浦傳奇隊對AC米蘭球星隊嘅經典對決大戰！呢場波由利物浦基金會主辦，喺「紅軍」主場晏菲路上演。兩軍骨幹唔少都係曾經參與2005年歐聯決賽經典「伊斯坦布爾奇迹夜」成員，包括利物浦超級隊長謝拉特將會領軍再戰卡卡、派路同馬甸尼等世紀經典球星，就連「紅軍」傳奇杜格利殊都會出任領隊再顯調兵遣將實力，星光熠熠球味十足，你哋點可以錯過先？

仲記得2005年歐聯決賽，喺土耳其伊斯坦布爾上演，話說當日利物浦半場落後3球，點知換邊後發力狂追，最終90分鐘雙方打和3比3，然後加時互無紀錄，最後互射12碼「紅軍」贏3比2，戲劇性反勝捧盃。周六晚將會代表「紅黑兵團」再次把守最後一關嘅巴西門神迪達話：「我一直唔敢諗番嗰晚，下半場就好似活喺個惡夢之中。你可以贏同輸任何一場比賽，但呢場係我永遠都忘記唔到嘅賽事。」不過迪達補充，佢雖然放唔低05年輸畀利物浦，但同時都記住07年佢哋喺歐聯決賽復仇成功，砌低利物浦捧盃。

利物浦經典英雄杜格利殊已經承諾會帶隊領軍，另一位最新確認參賽就係神奇隊長謝拉特，佢話：「利物浦傳奇隊嘅比賽從來都係氣氛正爆，我可以再同班老隊友合作，同其他足球界傳奇交手，齊齊去為利物浦基金籌款，真係冇得彈。AC米蘭名宿包括馬甸尼、卡卡、迪達同加度素齊齊嚟到晏菲路，球迷一定會盛大歡迎佢哋。仲記得我哋過往歐聯嘅對決，呢場波一定競爭性十足。」

暫時已經確定出戰嘅利物浦傳奇隊名單，包括科拿、麥馬拿文、希比亞同魯殊等，絕對係星味無限；至於AC米蘭球星隊更係大把世界級名宿派路、卡卡、馬甸尼、卡富、恩沙基同雷哥斯達等。《東網。喝采台》今次為各位網民爭取到免費直播，大家記得安排好時間，準時上網睇波，再次一睹呢班傳奇球星風采呀！

香港利物浦官方球迷會
香港AC米蘭球迷會 Hong Kong AC Milan Fan Club

唔播勇士邊有人睇
近年多咗好多勇迷

Viu個個禮拜播一場NBA好過Now日日播

賽後賽都係 總決賽先場場播

英格蘭
77台戀殖

now tv有nba??
邊個台?

以前

依家都係得返league pass
好on9 啲旁術有分主隊作客
一啲都唔中肯, 講波佬會幫你個team打氣

今晚77台
03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 奧地利 對 波蘭

正

0330 點睇呀

睇比亞迪克

聽晚有英撚

開電視hea到fb pages都無宣傳

77台如果好似99台咁係facebook賣廣告就好

99台勁到 那一天我們會飛 都有賣

睇歐聯仲夜啦

TVB4月1之後,唔知會唔會免費播一下波睇

Why

會播咩 4月 都完季啦

唔識做 播都唔宣傳

又要聽國歌

即係舊嗰啲盒冇得睇

myTV SUPER業務發展營運總裁林桂興表示，透過myTV Gold引進beIN SPORTS三條頻道，當中經beIN SPORTS MAX直播歐聯及歐霸賽事並提供回看功能。

我本身至尊版呢？

mytv gold直頭係新產品

我屌佢老母啦
依家舊果啲盒已經無乜好睇
仲要無得升級

波蘭神鋒入波

今晚77播英 又唔宣傳 唔想人睇

【一齊支持香港隊！💪💪💪】
今次有全英錦標賽四強 伍家朗 率領港隊大軍一齊迎戰亞洲各隊精英，爭奪混合團體錦標！星期五晚7:00我哋會為大家直播半準決賽，咁多位羽毛球迷收工記得睇喇！

🏸賽事直播預告：
半準決賽
直播時間：22/3（星期五）晚上7:00
直播平台：ViuTVsix 96台 及 網絡平台

準決賽
直播時間：23/3（星期六）下午1:00
直播平台：ViuTVsix 96台 及 網絡平台

決賽
直播時間：24/3（星期日）下午2:00
直播平台：ViuTVsix 99台 及 網絡平台

#Tag你身邊羽毛球迷 #睇完即刻book場打波 #湯恩佳盃2019 #亞洲羽毛球混合團體錦標賽

77有直播咩 完全無宣傳

星期六晚星期日晚仲有冇歐國盃外圍賽

星期日晚直播荷蘭對德國

今晚英格蘭對捷克, 星期日荷蘭對德國, 都係免費

史達寧1:0

成個台都係hea....
日日都有黃永

2016-17都5月先播足總杯決賽喎

要睇就識去自己搵嚟睇

03月23日
日本乙組足球聯賽
中午12:55
大宮松鼠 對 水戶蜀葵 Ch604

03月23日
日本乙組足球聯賽
下午03:55
愛媛FC 對 長崎成功丸 Ch604

23/03 ontv 23:00 利物浦傳奇隊 VS AC米蘭球星隊

Liverpool legends XI: Dudek, Johnson, Carragher, Hyypia, Agger, Kennedy, Kvarme, Gerrard, Garcia, Kuyt, Fowler.

AC Milan legends XI: Dida, Ambrosini, Cafu, Costacurta, Gattuso, Inzaghi, Kaka, Kaladze, Pirlo, Rui Costa, Serginho.

24/4 99台 08:30 NBA 常規賽 達拉斯獨行俠 對 金州勇士
25/3 77台 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 荷蘭 對 德國

30/3 99台 10:30 夏洛特黃蜂 對 洛杉磯湖人

ontv :
24/03 17:00東京奧運女子足球亞洲區外圍賽
28/03 20:40高級組籃球銀牌：遊協 VS 南華

又玩星期日深夜播

歐洲國家盃外圍賽 - 荷蘭 對 德國

聽晚一點有 匈牙利 格仔/以色列 奧地利/聖馬力諾對蘇格蘭 除左第一場好少少 其他戲碼好難叫佢地播得落喎

十一點果兩場就更加唔會播

勇士好似輪休curry

99播ing

次次都係我出左去先播
尋日播就睇到了

炒緊

30/3/19 99台 2250白禮頓對修咸頓

咁快垃圾時間, 訓返

出多d dirk

查查！！！！！！！！！！！

叫晒香港啲伊朗人去睇電視！

跪求白禮頓出查查

東網播緊香港女足

修要打真軍護級
Viu算俾面了

同時間得49000 算係咁

查查

今晚有波睇？

0330荷蘭對德國 77台

同一個組合之前都好似直播過

今晚德國等被雙殺

2：0

21

32

燈

終於贏

【ViuTV免費播NBA精選賽事🏀夏洛特黃蜂 VS 洛杉磯湖人】
星期六上午10:30，夏洛特黃蜂 將會迎戰 洛杉磯湖人！
湖人今季失準，嚟緊對住黃蜂，可唔可以挽回返啲面子呢？
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
p.s. 賽事可於24小時內重溫
#NBA美國職業籃球賽 #NBA #夏洛特黃蜂 #洛杉磯湖人

【ViuTV免費播英超精選賽事⚽白禮頓 VS 修咸頓】
英超迷注意！今個星期六有免費波睇！
修咸頓對住今季防守穩健嘅白禮頓，會唔會踢出驚喜呢？你哋會撐邊一隊？

直播賽事詳情：
日期：3月30日（星期六）
時間：晚上10:50
賽事：白禮頓 VS 修咸頓
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
想知嚟緊仲有咩精選賽事？留意我哋嘅最新消息啦！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #白禮頓 #修咸頓

03月29日
日本職業足球聯賽
晚上06:15
橫濱水手 對 鳥棲砂岩 Ch662

03月30日
日本乙組足球聯賽
中午12:55
東京綠茵 對 柏雷素爾 Ch604

03月30日
日本職業足球聯賽
下午03:55
大阪飛腳 對 神戶勝利船 Ch604

03月30日
日本職業足球聯賽
下午05:45
大分三神 對 廣島三箭 Ch662

oncc
30/03 01:30聖保利 VS 杜伊斯堡
30/03 22:30紐倫堡 VS 奧格斯堡
31/03 01:30RB萊比錫 VS 哈化柏林

橫濱水手 對 鳥棲砂岩 Ch662

10:30 99播湖人

1點 東京對柏雷

咩台?

今晚99 2250播英超

2230東網紐倫堡
2250 viu 英超

11點 99台直播查查英姿

哇 查查正選呀！

睇波了

查查加油

聽日有無籃球睇？

睇到我狂叫

今日播完
下場6/4
10:30
NBA 常規賽
第25集 - 波特蘭拓荒者 對 丹佛金塊

查查幾勤力

唔入波刷角

查查越位無奈

黎場唔似00 對攻

角大cashed

角大追得 肯落底

拜仁又要失分

垃圾正常水準

1:0 修

修贏咗呢場卡城可以疊埋心水降班

紐倫3:0

係修1-0

無左查查 三分盡失

0130 東網RB萊比錫 VS 哈化柏林

中楣

咁都唔入

白攻左好耐

吉田麻友今日包咗幾多球

白禮頓條黑鬼後衛想點

完場0:1

開波紅牛

7/4 77台下午 02:55 國泰航空/滙豐香港國際七人欖球賽

舊年完全收唔到呢個台 搞到睇少左年
今年終於有得睇

即場德國杯直播

ICABLE APP 免費登記睇哂

國泰航空／滙豐香港國際七人欖球賽
眾所周知，7人欖球賽一飛難求，香港開電視同香港國際財經台將一連3日為大家帶嚟精彩嘅賽事！香港男、女子七人欖球代表隊將於主場全力出擊，為登上下季系列賽嘅列車而奮戰。4月5至7日，我哋一齊支持香港欖球隊！

賽事直播預告︰
直播時間︰ 4月5日﹙星期五﹚上午10:00 至 下午5:15 & 晚上6:05 至 晚上9:00
直播平台︰HKIBC 香港國際財經台 76台

直播時間︰ 4月6日﹙星期六﹚上午9:00 至 下午5:15 & 晚上6:05 至 晚上7:30
直播平台︰HKIBC 香港國際財經台 76台

直播時間︰ 4月7日﹙星期日﹚下午2:55 至 晚上7:55
直播平台︰香港開電視 77台

德國杯直播拜仁對海登咸中

04月05日
日本職業足球聯賽 下午05:45
鹿島鹿角 對 名古屋鯨魚 Ch661

04月06日
日本職業足球聯賽 早上11:55
札幌岡薩多 對 大分三神 Ch604

04月06日
日本職業足球聯賽 下午05:45
松本山雅 對 神戶勝利船 Ch661

oncc
05/04 17:30港超聯：理文 VS 東方龍獅
06/04 00:30雷根斯堡 VS 波琴
06/04 14:30港超聯：夢想FC VS 富力R&F
06/04 21:30史特加 VS 紐倫堡
07/04 00:30拜仁慕尼黑 VS 多蒙特

viu99
6/4 10:30
NBA 波特蘭拓荒者 對 丹佛金塊

香港國際七人欖球賽

直播時間︰ 4月5日﹙星期五﹚上午10:00 至 下午5:15 & 晚上6:05 至 晚上9:00
香港國際財經台 76台

直播時間︰ 4月6日﹙星期六﹚上午9:00 至 下午5:15 & 晚上6:05 至 晚上7:30
香港國際財經台 76台

直播時間︰ 4月7日﹙星期日﹚下午2:55 至 晚上7:55
香港開電視 77台

拜仁對多竟然免費直播

正 一陣睇696

播696中

76台有sevens 睇

上網有無live

網上無76

cable 個網有直播

0030東網播雷根對波琴

99台播nba now

1430東網夢想對富力

oncc 21:30史特加 VS 紐倫堡

14/4 08:00
viutv ch99 直播勇士對快艇

04月13日
日本乙組足球聯賽中午12:55
福岡黃蜂 對 町田澤維亞 Ch604

04月13日
日本職業足球聯賽下午05:45
橫濱水手 對 名古屋鯨魚 Ch662

04月14日
日本職業足球聯賽下午02:45
神戶勝利船 對 廣島三箭 Ch662

東網直播
13/04 00:30柏林聯 VS 雷根斯堡
13/04 16:00菁英盃：佳聯元朗 VS 香港飛馬
13/04 21:30漢諾威 VS 慕遜加柏
14/04 21:30杜塞爾多夫 VS 拜仁慕尼黑

76台星期日3pm
播7欖新加坡站

0030東網播柏林聯

中午12:55
福岡黃蜂 對 町田澤維亞 Ch604

橫濱水手 對 名古屋鯨魚 Ch662

東網直播

13/04 21:30漢諾威 VS 慕遜加柏

【ViuTV免費播NBA精選賽事🏀洛杉磯快艇 VS 金州勇士】
勇士季後賽第一輪對住快艇，係咪真係可以「養精蓄銳」，迎接之後嘅比賽呢？😏
聽朝8點，準時起身睇表演啦！
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
p.s. 賽事可於24小時內重溫

20/4 viutv
8:30
NBA 季後賽
第2集 - 波士頓塞爾特人 對 印第安納溜馬

21/4 viutv
8:00
西班牙甲組足球聯賽
第327集 - 基達菲 對 西維爾

你老母又西維爾

又加多場

今年99播過
維拉利爾對西維爾
畢爾包對貝迪斯
皇馬對西維爾
西維爾對基朗拿
西維爾對華拉度列
維拉利爾對馬會
維拉利爾對華倫西亞
愛斯賓奴對西維爾
基達菲對西維爾

東網直播

14/04 21:30杜塞爾多夫 VS 拜仁慕尼黑

爭前四關鍵戰

04月18日 oncc
20:40高級組籃球銀牌滿貫 VS 南華
04月20日 (六)14:30足球港超聯：理文 VS 香港飛馬
21:30德甲緬恩斯 VS 杜塞爾多夫
14:30足球港超聯：和富大埔 VS 冠忠南區
19:30德乙特雷斯登 VS 科隆
21:30德甲弗賴堡 VS 多蒙特

04月19日日本職業足球聯賽
下午05:45廣島三箭 對 FC東京 Ch662

04月20日日本職業足球聯賽
早上11:55浦和紅鑽 對 神戶勝利船 Ch604

04月20日日本職業足球聯賽
下午02:45大阪飛腳 對 大分三神 Ch662

04月20日日本乙組足球聯賽
下午04:55櫪木SC 對 長崎成功丸 Ch604

今晚歐霸有無

有銀牌賽睇，羅意庭

04月19日日本職業足球聯賽
下午05:45廣島三箭 對 FC東京 Ch662

日乙都播有咩意思

有得賭就有意思

西維爾對勇士

啲日職日乙還掂都免費播
好心就擺上開電視/英文台播啦
上網睇畫質好唔掂

0830 99台播波士頓對溜馬

早上11:55浦和紅鑽 對 神戶勝利船 Ch604

04月20日日本職業足球聯賽
下午02:45大阪飛腳 對 大分三神 Ch662

04月20日日本乙組足球聯賽
下午04:55櫪木SC 對 長崎成功丸 Ch604

27／4 2200 viutv 直播屈福特對狼隊

魯庭暉係西維爾狼隊球迷confirmed

viutv加埋勇士 有三寶

21:30德甲緬恩斯 VS 杜塞爾多夫 東網

今日ontv
14:30足球港超聯：和富大埔 VS 冠忠南區
19:30德乙特雷斯登 VS 科隆
21:30德甲弗賴堡 VS 多蒙特

viutv 20:00
西維爾對基達菲

科隆0:1

viu開波

爭四大戰

科隆0:2

Ben yedder

係咁黃

12碼

VIUTV分分鐘打少2件 咁多黃

咁剷人嗰張黃牌要取消啦

咁var前個黃牌仲計唔計

我都想知

1:0基達菲

睇個勢，個龍門傷啲

估唔到基達菲有機會前4

一路當佢係中下游

頭先嗰球係呢個更加係

又var

var

紅

rc

呢個球證都痴Q線

好撚on9 var

黑撚到

係後面就算吹12碼都唔洗黃牌吓話

呢條撚樣真係嚴撚到on9，西甲有親佢都變閪波

99播親都好笑

隨時今場唔止一個紅

2-0

廢除var好過

半6全14叫爆區

下季英超有
好睇了

球證都頂唔順你播咁多西維爾

西維爾好撚慘

我覺得第2張黃牌可以理解

球證戇鳩

以後唔舉得手

會唔會騷亂?

唔遞手跳又唔失平衡其實係有得練
球員以後醒水啦

又唔係西主場

講真我覺得12碼都算
點解要比黃牌？

因為禁區內犯手球最少比黃牌好似一向係基本野黎
怪就怪艾斯古迪路第一個黃牌投訴啦
唔多口咪無事囉

繼續收唔到

第一球根本唔係12碼
艾斯古迪路投訴下都黃牌
戇鳩咩

球証一定買左半大

又播狼隊

viutv至愛三寶

前4大戰搞d咁既野
屌你老味球證

How was Spain?

主場雞到癡撚線

3-0

球皇美沙

換晒 不停傷

紅埋笑9死

唔係世界盃果個meza黎架傻閪

3-3叫糊了

法明尼

球場上如沒有法明尼

一定要世界盃果個先比叫球皇？
對號入座到你

鬼波

reus 2:0

【注意!!免費直播意大利盃4強次回合!!】

將一連兩晚，繼續為球迷免費直播意大利盃4強次回合賽事！AC米蘭、拉素、費倫天拿同埋阿特蘭大將互撼，爭奪最後殺入總決賽入場券，各位球迷記得唔好錯過！

除咗意大利盃、德甲、德乙這批外國波直播之外，今個禮拜仲有本地波菁英盃決賽、同埋學界埠際羽毛球比賽，所以緊貼東網，真係乜波都有得睇！

【東網睇體直播時間表】

4月25(四) 02:45 意大利盃：AC米蘭 VS 拉素
4月26(五) 02:45 意大利盃：阿特蘭大 VS 費倫天拿
4月27(六) 00:30 德乙：科隆 VS 達斯泰特
4月27(六) 14:20 學界埠際羽毛球比賽
4月27(六) 16:00 菁英盃決賽：佳聯元朗 VS 理文
4月27(六) 21:30 德甲：杜塞爾多夫 VS 雲達不萊梅
4月28(日) 21:30 德甲：賀芬咸 VS 禾夫斯堡

＃意大利盃 ＃拉素 ＃AC米蘭 ＃費倫天拿 ＃阿特蘭大 ＃東網免費直播 ＃睇體

香港拉素球迷會 Forza Lazio - Hong Kong
香港AC米蘭球迷會 Hong Kong AC Milan Fan Club
香港費倫天拿球迷專頁 - Fiorentina supporters in Hong Kong

德國杯 youtube直播
24/4 0245漢堡對萊比錫
25/4 0245 雲達對拜仁

【今個星期六晚9:50 ViuTV 99台直播《英格蘭超級足球聯賽 屈福特 VS 狼隊》!⚽】
巨人殺手狼隊遇上佢最強嘅對手屈福特，
呢位殺手可唔可以入球入得更狼死？
今個星期六(4月27日)晚就有答案!

直播賽事詳情：
日期：4月27日（星期六）
時間：晚上9:50
賽事：福特 VS 狼隊
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播

#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #屈福特 ＃狼隊

LIVE 🔴 Hamburger SV vs. RB Leipzig | DFB Cup 2018/19 | Semi Final

播兩隊冇嘢爭嘅

播啲護級隊睇下都得掛

今晚0245 東網 acm對拉素
yiutube 0245雲達對拜仁

youtube

0245意大利杯直播

1:0 費倫

兩隊爭緊下年歐霸資格

不知會不會播歐聯歐霸決賽呢
v仔同 香港關電視

係兩隊都諗緊點樣唔要個資格
最好打和益拖肥

28/4 10：00 viutv 金塊對馬刺

Game7

0030東網播科隆對達斯泰特

oncc
27/04 16:00菁英盃決賽：佳聯元朗 VS 理文
27/04 21:30杜塞爾多夫 VS 雲達不萊梅
28/04 15:10冠軍賽馬日
28/04 21:30賀芬咸 VS 禾夫斯堡

viutv
27/4 21:50 屈福特對狼隊
28/4 10:00 金塊對馬刺

04月27日日本乙組足球聯賽
下午04:55愛媛FC 對 甲府風林 Ch604

04月28日日本職業足球聯賽
中午12:45神戶勝利船 對 川崎前鋒 Ch662

傻咗？

呢2個盃係bein，有啲難，77播播下都唔俾播

oncc
27/04 21:30杜塞爾多夫 VS 雲達不萊梅

viutv
27/4 21:50 屈福特對狼隊

雲達0:1

狼1:0

屈 1:1

狼2:1

賓科

兩邊派膠99播親都

今日呢2個旁述係咁睇錯亂up

完
聽朝10點99台搶7戰

99 馬刺對金塊直播

依家先有搶7直播

馬刺88

oncc
28/04 21:30賀芬咸 VS 禾夫斯堡

賀芬咸1:0
炒12碼

1:1禾堡

5/5 viutv ch99 18:00
西班牙甲組足球聯賽
第356集 - 基達菲 對 基朗拿

viu開始將魔手轉移去基達菲

見愛隊西維狂輸 出招邪
btw 終於無爾字。
6點直播 黃金時間

終於唔係播西維爾

4/5 0800，viutv 直播公鹿對波士頓

但應該已經係今季last 一場直播

05月03日日本職業足球聯賽
中午12:45廣島三箭 對 橫濱水手 Ch662

05月04日日本職業足球聯賽
中午12:55札幌岡薩多 對 神戶勝利船 Ch604

05月04日日本職業足球聯賽
下午02:45大阪飛腳 對 FC東京 Ch662

oncc

04/05 00:30比勒費爾德 VS 柏達邦
04/05 21:30哈化柏林 VS 史特加
05/05 00:30雲達不來梅 VS 多蒙特

viutv
4/5 08:00 波士頓對公鹿
5/5 18:00 基達菲對基朗拿

0030 東網播柏達邦

0800 viutv播波士頓對公鹿

下午02:45大阪飛腳 對 FC東京 Ch662
1430東網播傑志

傳無線85台會直播英國足總盃決賽

confirmed咗啦 連埋個個乜app一齊

mytv?

呢個戲碼真係冇乜興趣

撐屈福特然波踢49000落去踢外圍賽

not sure

同體通同步直播
Btw大台班偽員都夠偽善
舊年世界盃成班都話冇興趣睇波
而家FACup啲雞就話好期待

85台直播 有on9講波

好反智
世界盃決賽：冇興趣
盃仔：唔訓都要睇

0030東網不仔對多仔

1800 viutv播西甲早場

Push 而家有西甲

又謝德謙

1:0基

俾多球半大

2.5b要了

垃圾基打飛機

妹撚到

基達菲下場對巴塞和波就99%前4

兩隊廢

迫害大波

中柱

又紅

Viu播親都有戇鳩野

又黑

2:0基達菲

唔知下星期viutv會唔會免費播英超煞科戰

tvb final fa cup free

no la

【#體嘢突發】

電訊盈科宣布取得2020年歐洲國家盃的香港獨家播放權，Now TV、Now E 及 ViuTV 將會獨家播放該項賽事。聲明指，用戶如果於2019年5月27日前安裝Now TV星級體育組合，可獲贈2020年歐洲國家盃通行證，及收看2018/19歐洲聯賽冠軍盃決賽和2018/19歐霸盃決賽賽事。（優惠期至2019年5月26日，受條款及條件約束。）

#體嘢

11/5 0900 viutv 勇士對火箭

Game6

05月12日日本職業足球聯賽
中午12:55神戶勝利船 對 鹿島鹿角 Ch604

05月12日日本職業足球聯賽
下午01:45名古屋鯨魚 對 浦和紅鑽 Ch662

05月12日日本乙組足球聯賽
下午05:55愛媛FC 對 鹿兒島聯 Ch604

viutv ch99
11/5 0900 勇士對火箭

oncc
11/05 21:30RB萊比錫 VS 拜仁慕尼黑
11/05 21:30賀芬咸 VS 雲達不來梅
12/05 16:00佳聯元朗 VS 冠忠南區
12/05 21:30柏達邦 VS 漢堡
16/05 02:45拉素 VS 阿特蘭大

拉素對阿特蘭大

正 我湧

0900 99台播勇火

邊個講

張丕德

開波喇！！【東網免費直播德甲封王戰】RB萊比錫 VS 拜仁慕尼黑

直播Link：

今晚東網直播德甲重頭戲，當然係3哥RB萊比錫主場對榜首拜仁慕尼黑，德甲剩低兩輪，拜仁目前領先次席多蒙特4分，今晚只要作客贏波就可以提早封王，下輪主場聯賽可以留吓力，蓄銳等德國盃決賽，戰意唔使懷疑！

18/5 08:30 99台速龍對公鹿

總決賽係咪場場播

oncc
05月16日 (四)02:45意大利盃拉素 VS 阿特蘭大

05月18日 (六)21:30德甲慕遜加柏 VS 多蒙特
21:30德甲拜仁慕尼黑 VS 法蘭克福

05月19日 (日)14:30港超聯和富大埔 VS 夢想FC
14:30港超聯香港飛馬 VS 富力R&F
14:30港超聯冠忠南區 VS 佳聯元朗
14:30港超聯東方龍獅 VS 傑志
21:30德乙特雷斯登 VS 柏達邦

今晚凌晨2點半，東網將免費直播意大利盃決賽，阿特蘭大對拉素！！！今場波拉素將會著起呢件限定波衫

＃東網免費直播 ＃拉素 ＃阿特蘭大 ＃意大利盃

東網播意決中

6月4 至 6日開電視「FIVB世界女排聯賽2019」直播，

輕輕一推

18/5 08:30 99台速龍對公鹿

18/5 11:30PM 無線財經台
英格蘭足總盃2018/2019決賽 – 曼城 對 屈福特[直播][粵/英]

05月18日 (六)21:30德甲慕遜加柏 VS 多蒙特
21:30德甲拜仁慕尼黑 VS 法蘭克福

05月19日 (日)14:30港超聯和富大埔 VS 夢想FC
14:30港超聯香港飛馬 VS 富力R&F
14:30港超聯冠忠南區 VS 佳聯元朗
14:30港超聯東方龍獅 VS 傑志
21:30德乙特雷斯登 VS 柏達邦

05月17日日本職業足球聯賽
晚上06:25浦和紅鑽 對 湘南比馬 Ch604

05月18日日本職業足球聯賽
中午12:45橫濱水手 對 神戶勝利船 Ch662

05月18日日本職業足球聯賽
下午05:45大阪飛腳 對 大阪櫻花 Ch662

05月19日日本乙組足球聯賽
中午12:55水戶蜀葵 對 柏雷素爾 Ch604

99播東決`中

hk soccer sevens

ViuTV
17分鐘 ·
【召喚深夜睇波團！】
今晚深夜2:40有西甲睇！切爾達 VS 華歷簡奴！🍻
睇完仲可以瞓到自然醒，諗好約邊個瞓..呀唔係，係睇波未？😏😏
#西甲 #切爾達 #華歷簡奴

21:30德甲慕遜加柏 VS 多蒙特
21:30德甲拜仁慕尼黑 VS 法蘭克福
oncc

拜仁1:0

拜2:1

5:1

02:40有西甲睇！切爾達 VS 華歷簡奴
viutv

21:30德乙特雷斯登 VS 柏達邦 ONCC

26/5 0830 viutv 公鹿對速龍game6

24/5
02:15 世界冰球錦標賽8強
76台直播

會喺芬蘭對瑞典

東網今晚又有免費直播德國波，德甲附加賽首回合，德甲尾3嘅史特加主場迎戰德乙第3嘅柏林聯，兩隊會踢主客兩回合賽事，決定下季最後一個德甲名額誰屬！（東網周五凌晨2時30分直播）

直播Link：

史特加今季淪落到要踢附加賽，講表現當然唔好，但到咗季尾已經知恥近乎勇，起碼主場兩連勝大大增強咗護級信心。新帥韋寧亦早早有心理準備踢附加賽，今晚集中精神，主場踢首回合必定搶攻，希望有個好開始。睇番近10屆德甲附加賽成績，只有2011至12年球季，係乙組第3嘅杜塞爾多夫越級挑戰成功，兩回合合計擊敗甲組尾3嘅哈化柏林升上德甲，其餘9屆都係由甲組尾3球隊成功護級，呢個數據確實令史特加更添搶攻信心。

柏林聯主動出擊

不過乙組仔柏林聯創會113年以來，都未升過上最高級別嘅德甲，今次有機會創造歷史時刻，球會上下自然格外肉緊。柏林聯今季作客成績一般，只排德乙第9唔算特出，但細心一睇作客輸波率亦唔高，特點係柏林聯好肯攻，佢哋近12場作客賽事之中，有10場成功攻破對手最後防線。回顧煞科日柏林聯落後兩球下連追兩粒，若非發力太遲，睇個勢反勝波琴絕對有機會，升上德甲席位亦一早落入柏林聯手中，吸取過教訓後，預期呢支乙組仔今晚唔會坐以待斃，今仗大有可能係一場入球騷！

東網免費直播波賽程

5／24 02：30 德甲附加賽：史特加 VS 柏林聯
5／25 16：00 足總盃決賽：傑志 VS 冠忠南區
5／28 02：30 德甲附加賽：柏林聯 VS 史特加

＃東網免費直播 ＃德甲附加賽 ＃史特加 ＃柏林聯 ＃睇體

東網直播中

今晚德國杯決賽直播

05月25日日本職業足球聯賽
中午12:45札幌岡薩多 對 大阪飛腳 Ch662

05月25日日本乙組足球聯賽
下午02:55甲府風林 對 橫濱FC Ch604

05月26日日本職業足球聯賽
下午02:55大分三神 對 川崎前鋒 Ch662

oncc
5／25 16：00 足總盃決賽：傑志 VS 冠忠南區

今晚世錦賽4強
1:15am加拿大對捷克
76台狂播冰球

2點德國杯直播

What website

0830 99播game6

唔宣傳下既

應該唔夠時間
打完g4先知有g6

宣傳咗咖啦

拜仁仲有冇希望

總決賽場場播

垃圾隊 起碼要買返辛尼先

facebook有既

2:15am冰球決賽
加拿大對芬蘭
76台直播

今晚12am會播埋
7欖倫敦站季軍戰同決賽

31/5 0900 viutv勇士對速龍

Game1

NBA總決賽將在香港時間周五開鑼，而ViuTV今公布將直播總決賽全部賽事。

ADVERTISEMENTSCROLL TO CONTINUE WITH CONTENT
今屆NBA總決賽將由力爭3連霸的西岸冠軍勇士，硬撼首次躋身此階段的東岸冠軍速龍爭奪最終王者寶座。ViuTV今日宣布，將會現場直播今屆總決賽全部賽事，而所有直播賽事將由資深評述員「藍球博士」張丕德及前港籃代表翁金驊等作廣東話旁述。全部賽事均設有24小時網上重溫。

連同收費平台體通天下及NBA官網的League Pass，意味香港市民今屆總決賽有多達3種收看直播選擇。

NBA總決賽賽程（香港時間）：

日期 開賽時間 賽事

5月31日 早上9時 金州勇士vs.多倫多速龍

6月3日 早上8時 金州勇士vs.多倫多速龍

6月6日 早上9時 多倫多速龍vs.金州勇士

6月8日 早上9時 多倫多速龍vs.金州勇士

6月11日 早上9時 金州勇士vs.多倫多速龍（如需要）

6月14日 早上9時 多倫多速龍vs.金州勇士（如需要）

6月17日 早上8時 金州勇士vs.多倫多速龍（如需要）

28/05 02:30柏林聯 VS 史特加
oncc

直播柏林ing

希望有5場啦 打倒勇狗

77台
4/6晚上 08:25 中國人壽(海外)呈獻 : FIVB世界女排聯賽 - 中國 對 日本
5/6晚上 08:25 中國人壽(海外)呈獻 : FIVB世界女排聯賽 - 荷蘭 對 中國

0900 viutv直播final

歐聯有冇免費播

05月31日日本職業足球聯賽
下午05:55湘南比馬 對 橫濱水手 Ch604

06月01日日本職業足球聯賽
中午12:45札幌岡薩多 對 廣島三箭 Ch662

06月01日日本乙組足球聯賽
下午02:55水戶蜀葵 對 山口雷法 Ch604

3/6 0800速龍對勇士 viutv game2

5/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 葡萄牙 對 瑞士
6/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 荷蘭 對 英格蘭
7/6 ch77 深夜 02:55 FIFA女子世界盃 - 法國 對 南韓 [直播]
9/6 ch77晚上 08:55 歐洲國家聯賽季軍賽 [直播]

唔播決賽？

Btw, 屋企仲未睇到77

節目表未更新 應該有

Ch77點睇到？

屋企電視77台香港開電視
apps都得

會直播埋 節目巡禮有講

5/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 葡萄牙 對 瑞士
6/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 荷蘭 對 英格蘭
7/6 ch77 深夜 02:55 FIFA女子世界盃 - 法國 對 南韓 [直播]
9/6 ch77 晚上 08:55 歐洲國家聯賽季軍賽 [直播]
10/9ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽決賽

99播緊final game2

77台
4/6晚上 08:25 中國人壽(海外)呈獻 : FIVB世界女排聯賽 - 中國 對 日本
5/6晚上 08:25 中國人壽(海外)呈獻 : FIVB世界女排聯賽 - 荷蘭 對 中國

今晚捧日本

女排開波 徐嘉諾講波

撐荷蘭

兩場播足晒

【歐洲國家聯賽4強戰】🇵🇹葡萄牙 對 🇨🇭瑞士
衛星直播 6月5日 深夜2:30 (即6月6日 凌晨2:30)

C朗回歸國家隊出戰４強對瑞士！世界盃後，C朗一直避戰歐國聯，今次大師兄終於回歸，睇嚟係想帶領國家隊殺入決賽，順便捧盃！除左C朗，葡萄牙國家隊名單上出現左祖奧菲歷斯嘅名字，𠵱位葡萄牙超新星今季喺賓菲加表現耀眼，更盛傳曼市雙雄有意於今夏轉會搶人，初次入選國家隊嘅佢，表現值得令人期待。
#香港開電視 #HKOpenTV #歐洲國家聯賽

6月6日 早上9時 多倫多速龍vs.金州勇士
viutv game3

77 直播中

CR7

Ar朗

舒亞我紐

joao felix 睇下咩料

1:0c7

半場1：0垃圾felix

12碼亂咁判

應該加時

0900。99台game3

kt唔出得

06月08日FIFA女子世界盃
晚上08:45德國 對 中國 Ch604

06月09日日本乙組足球聯賽
下午03:55愛媛FC 對 柏雷素爾 Ch604

6/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 荷蘭 對 英格蘭
7/6 ch77 深夜 02:55 FIFA女子世界盃 - 法國 對 南韓 [直播]
9/6 ch77 晚上 08:55 歐洲國家聯賽季軍賽 [直播]
10/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽決賽 [直播]
12/6 ch77 深夜 02:25 FIFA 世青盃準決賽 [直播]

viutv ch99
6月8日 早上9時 多倫多速龍vs.金州勇士 game4
6月11日 早上9時 金州勇士vs.多倫多速龍 game5

oncc
6/06 18:45東方龍獅 VS 南青
06/06 20:40滿貫 VS 南華
11/06 20:40滿貫 VS 東方龍獅

77播緊女排

【歐洲國家聯賽4強戰】 🇳🇱荷蘭 vs 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英格蘭
衛星直播6月6日 深夜2:30 (即6月7日 凌晨 2:30)

係愛啊，哈利！哈利簡尼嘅名字係英格蘭領隊修夫基嘅23人名單出現，𠵱位前鋒自４月份足踝受傷，球會嘅賽事都無再落場踢，但近日佢開始復操喇，仲話傷勢已無大礙！咁入波嘅任務就可以放心交俾佢喇。而另一邊，荷蘭國家隊陣容就有「阿積士孖寶」法蘭基迪莊及迪列治，而且後防線上亦加有雲迪克領銜，相信𠵱場4強戰一定會踢得相當激烈！

#香港開電視 #HKOpenTV #歐洲國家聯賽

開波 77直播英荷

有無LINK

77台

apps/tv

半場悶戰英1:0荷

2：1英

荷3:1

【FIFA女子世界盃】🇫🇷法國 vs 🇰🇷南韓
衛星直播6月7日 深夜2:55 (即6月8日 凌晨 2:55)

FIFA女子世界盃開鑼喇！法國貴為今屆女子世界盃嘅主辦國，女足國家隊被寄予厚望，對於首戰對陣南韓一定係以勝利為最終目的。而另一邊廂，雖然南韓女足唔係傳統勁旅，但今屆世界盃名單上出現咗「李玟娥」呢三個字，效力緊日本INAC神戶雌獅嘅佢除咗有技術之外，顏值都相當高，球迷不妨多加留意！

#香港開電視 #HKOpenTV #女子世界盃

【🏀NBA總決賽直播🏀多倫多速龍 VS 金州勇士】
速龍上場作客大勝勇士14分，場數暫時領先2:1！
對住越打越生猛嘅速龍，
勇士可唔可以把握到主場之利，追返平手呢？
Bookmark定直播link先👉：
又或者用ViuTV APP睇都得！
📡全部賽事均設有24小時網上重溫。
-----
🔔快啲記低其他直播時間，約定朋友一齊睇波！
6月11日 早上9時 金州勇士VS多倫多速龍
6月14日 早上9時 多倫多速龍VS金州勇士（如需要）
6月17日 早上8時 金州勇士VS多倫多速龍（如需要）
#NBA總決賽 #金州勇士 #多倫多速龍 #每場不漏 #足本直播

85台
8號 1930
2019 國際乒聯世界巡迴賽 - 香港公開賽

9號 1400
2019 國際乒聯世界巡迴賽 - 香港公開賽

其他時間

比連登食左隻字

其他時間 super

77播法國

法國1:0

2：0法國

法國對咩

泡
又炸1:0

viutv game4

76台 11號晚2325 都有世青杯準決賽直播

76 無節目表睇

陣間播
06月08日FIFA女子世界盃
晚上08:45德國 對 中國 Ch604

06月09日日本乙組足球聯賽
下午03:55愛媛FC 對 柏雷素爾 Ch604

06月09日FIFA女子世界盃
晚上11:45英格蘭 對 蘇格蘭 Ch604

【歐洲國家聯賽季軍賽】🇨🇭瑞士 vs 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英格蘭
衛星直播6月9日 晚上8:50

瑞士雖然於4強被葡萄牙淘汰，但有「瑞士美斯」之稱嘅沙基利都踢得有板有眼，但可能因為之前出戰歐聯決賽，所以都略見疲態。不過嚟到季軍戰，佢一定落足力，誓要帶領瑞士拎獎牌！而英格蘭正值改朝換代嘅時候，領隊修夫基所選嘅23人名單中就有好多新一代，亮眼點就梗係會落喺拉舒福特同辛祖身上，球隊有冇波入就真係睇呢兩位年青前鋒喇！

#香港開電視 #HKOpenTV #歐洲國家聯賽

2100 77直播

葡萄牙果場有無

有0245 77台

77直播決賽中

車

用電腦睇好朦

11/6 23:25 ch76 FIFA U-20 World Cup 2019 Semi Final [L]
12/6 ch77 深夜 02:25 FIFA 世青盃準決賽 [直播]
15/6 ch77 晚上 11:55 FIFA 世青盃決賽 [直播]
viutv ch99

6月11日 早上9時 金州勇士vs.多倫多速龍 game5

拜仁巴打下個Post直接叫 “免費體育直播 (2) ”啦

好
應該等埋國冠杯可以出新post

貝拿度施華決賽MVP

唔洗加時好波

國冠盃收到風CCTVB播

竟然 之前有線播開

荷西方迪仲咁fit

VvD股氣場勁到
Rafa直頭好似驚左佢咁

荷蘭班人點睇都唔似入到波 輸多球仲大機

真心覺得迪比今場幾好波

直頭係避佢

佢爆嗰下明明好有氣勢 一見到雲迪積克即刻掉頭走

而家先出迪莊

去過支那吸廢氣

第一場0:7

danilo真係唔錯，好似傳咗幾次曼城

終於比牌

rafa 好過felix

felix始終第一次，而且類型都唔同啦

牙朗

提子中前場好勁

咁都有3mins

歐國杯艾達歐國聯古亞迪斯 仲有奇兵

bwa勁到小花咁

古迪斯大賽隱形咁滯，劇本

卡華路其實都幾勁

提子外圍賽可以唔踢啦

葡萄牙真係大賓命

今場勁到仆街 封傳都勁
唔似之前妹下妹下

好多場9下

好撚快

朗啲隊友勁小花啲隊友

個danilo都ok
佢哋兩個同埋B華化解晒荷蘭啲搶迫

D新星上位

荷蘭成場唔知踢咩鳩

雙力架防中都做到野

提子

控波得身位極穩陣 仲殺好多波
加埋佢從容不迫嘅表情

都挨咗一排

Vamos POR

荷蘭前面幾個力架成場都唔知踢乜

想知提子歐國外圍仲洗唔洗踢

葡直接唔洗踢外圍賽定入左照踢?

葡兩個力架中場好過之前個j.mario好多

confederation cup嗰時鳩到

成場淨係禁區外鳩搓

呢個廢到on9

荷蘭用巴布迪比都唔用中鋒抵佢輸啦

上半場0射
克羅地亞舊年決賽都爭氣過佢

強國米蘭啲人話勁，好似係

B華踢國家隊終於有表現

歐國聯冇撚用架
你入唔到先比你a grade圍內四隊爭一個位

果陣仲好意思著十號

學晒德國咁9

德國至少唔會70分鐘俾人圍住打

屌 列隊

今場提子個龍係咁甩手,ON99

贏左歐國聯都冇歐國盃席位架啵

1.葡萄牙咁岩第一屆抽中佢地定因為佢地係歐國盃冠軍所以主場?
2.幾多年一度呢個新賽事???謝

之前睇wiki fake左 原來係4組冠軍 4隊再踢

即係之後果4組既4隊又要再踢 爭4個位?

本身歐國聯分左ABCD 4級
每級有4組
4級入面4個小組冠軍有歐國附加賽資格
如果佢地本身靠歐國外入到 咁小組冠軍個附加賽位就會留比個一級入面最高排名而又未獲歐國盃決賽週資格ge球隊

如果佢地係正式ge歐國盃外圍賽拎唔到直入決賽週資格
就有呢個最後機會
去踢附加賽拎決賽週資格

1. 歐國聯決賽週只容許A級12國家申辦
而主辦權只會比出線球隊
最終得葡萄牙 意大利 波蘭
咁arm呢3隊都係A級聯賽第4組
所以邊隊出線就邊隊主辦

2.兩年一度
主要用黎攝大賽空檔期

咁a 組果4隊咪要再踢過
如果4隊都拎到咁果個位俾邊個?

如果4隊都拎到 就會比a級聯賽入面最高排名而又未拎到ge球隊踢

如果a級聯賽12隊入面 少過4隊拎唔到決賽週位
就會將多出ge附加賽席位比b級聯賽
係b級聯賽搵隊冇決賽週席位ge同a級聯賽冇決賽週席位球隊打附加賽

咁密..兩年一度咁真係級數唔方高..當佢係跑馬d盃仔賽事罷了咁咪好易會撞正世界盃或歐國盃同一年

多謝你既解答

佢係單數年先搞

其實只係將友誼賽重新包裝成一個比賽
同埋比歐國盃席位一d弱ge球隊
（c 級 d級聯賽都各有一隊會有出年歐國盃席位 上年d級聯賽 出線球隊係白俄 格魯吉亞 北馬其頓 科索沃 你會係下年歐國盃見到佢地其中一隊出現）

至於歐國聯決賽週 其實得4隊參與
都係練兵心態多

1001